美股認真討論區 MCCLXXVI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

又2%

希望收市上返少少

豬死喇

我今日剩係開過兩次個ac d乜鳩指數完全冇睇過
唔通佢輕輕轉一轉燈個市會爆上去咩
開市咪繼續插

大家會咁 panic 只因裸泳

入定QQQ 都得

Ifc好多人打尖

Sq 留定走咁啲好個市西成咁er幾靚都冇用

原來ft係要25k
一直都記錯

-2k變-0.8k，陷阱

今晚奇蹟日

Closed all btc eth short future
Jeng Jeng

amc 好頑強

8點就返曬嚟

又財自

25k先有得比你dt
個戶口可以擺少過25k

淨係留左arkk tsm voo o

日日都比個市搞到訓唔著

升返哂了

冇事啦
神秘力量加持

TSM UMC 開始吸引
但又想留返個錢旁身

冇事了 牛巿繼續

咁早V開市又要跌
This is a trap.jpg

1q題：有個日本仔叫石田
估下佢今晚輸淨幾多錢

點解買 REIT
D 息要比稅好似都無乜肉食?

一陣9點唔係好敢開ft

wsb 撐緊

快啲冧啦屌你老母
Ft仲未落到場

特價時段

一到8 點各大平台有盤前就彈一彈

三成

大奇蹟日

Bingo

有西子驚西咩

真係仲撐緊？

fed係8點香港時間講野？

個市強到

有媽咪麵，我驚呀

1100

有講過會講嘢咩

龍撚到

推po快到

呢隻唯一綠倉

唉，早左撈底
已經特登set到個價特別低都中左3隻
仲有85% cash今日撈唔撈好

Permabear

放工已經爆3個post

唔洗驚
分分鐘仲有幾日特價

開乜鬼 上黎睇下成人台飲食台感情台咪算

tsla彈得咁急
是否為逃生門

贏都可以贏三成

應該11

2300 上個post唔知邊條撚樣唔做功課喺度鳩噏

15% ... only

如果真係股災， 應該幾時撈底溝貨
有冇高手教路

有冇人特價時段加咗倉 我就冇錢加

股joy個陣 你一定要知道自己買緊咩 唔係一定捱唔住

我係指dt
開戶太耐，忘了

是
有得走好走

孖展都係孖三成

跌完嗰陣

等回升果下先分段入啦

我買既係信仰

請善用不推文回覆, 謝謝

想入sq賭er

建議買個水晶球

Powell可否宣布繼續qe

信仰都會受到考驗

試吓占卜

最低位止蝕清倉
咁快就彈返...

擲筊

盤前都無左成千美啦，痛啊

咁就升返哂

死貓彈啫
要對自己清倉抱有信念

tsla 仲係6字頭

仲全倉緊 del app了

閪蛇啲股唔係跌幾%咁簡單

啱啱又追左貨

連郡咁快就上得返水gel頭
仆街了

我識睇就唔洗係到同你9up啦

比d 信念 今晚會大V 轉升

不嬲唔玩盤前 盤中再算
等百度救倉

唔好熔斷就得

大奇蹟日

由一堆penny stock -20%

變<-10%

有冇人知白蛇近況

咁係你信仰唔夠堅定 買咩都死

hi citi bank
然後你望吓jpm

^

JPM搵錢能力真係好癲

For the night is dark and full of bears

Post again

轉生失敗, 再睇唔到佢之前嘅comments(好似)

一早跌左 ER咪冇位跌=ER後爆升

TSLA SS

快啲出嚟救市啦

呢個真
橋就我地諗
錢就佢賺

今次咁多distribution day
一定唔會好似上次踩60ma就算
咁短時間踩兩次咁大沽理唔樂觀
就算短期轉勢都唔會入住

等緊btc個班人走入嚟做新白蛇

依個迷係心裡知就好
講出黎就唔靈

到底嘅時候

賺左分返8成比我可以考慮吓

驚左

錯左仲要俾人屌唔係香港人

應該差唔多解ban 唔係ban 30日咩

革蛇又出黎定軍心

panis sell咗plug

咁多人叫春

可摸耳救市

比兩個位你
12889 8776

出賣手足 食人血鏝頭

得JPM同GS係過到08年都仲向上升

寫定wiki，牛熊大戰連格爾都出黎穩軍心睇戲mode算啦

數字巴唔睇好？

[警世]九十請緊記三月的教訓 別再錯失翻身機會

尋人啟事：白蛇
回來啦

跌住先抵賭

jpm個violatility低好多
基本係45度上 之前係咁同人講
唔洗識睇咩基本分析望圖都知邊隻係龍頭啦

有無人講下sqqq管理費同交易費用係點

今晚真係唔穿得129 一穿應該要124

day trade唔洗諗呢啲

其實都唔係叫銀行 叫投行先岩 靠投資發達

其實食過3月9月真係唔知做咩咁驚

想清JPM用嚟撈底，是否不智

純粹想知，新手怕渣住大風險，d人講到管理費好貴咁

你用唔同情景代返落去做判斷
上次兩日跌完踩60ma個市況先好d
今次跌左兩個星期都踩60ma咁多出貨日
除非fed呢兩日話玩ycc幫龍軍啦
唔係短期都唔睇好住

石囝蝕入肉啦

未驚過，九月果棍仲傷。

清一半

未食過3月一入市就食9月目前咪又係正數

gs ms就係投行
jpm係真係diversified bank嚟
過去10年大牛市仲表現好過d投行
management真係堅料嚟 我無理由唔搵佢幫我打工嘛

9月真心嚇一嚇
不過好彩個陣有撈

唔好咁做 溫馨提示 你清隻仲升緊既 去撈隻唔知跌到幾時既

Aapl

哇革蛇都出post

但心態正確

Expense Ratio * 0.95%

what u ask is the "cost" of volatility drag?
read the" Principal Risks" from "prospectus" of ETF

看破紅塵

得個咁少 我都唔care啦

9月成手option 輸到驚，好彩斬得快有錢轉返堆正股，好快recover到

盤前回少少再跌過 DKLM

真係牙石嚟？

咁快彈 無乜好事

唔care錢
但平時跌少少/升少少就叫晒春

好九

原來上年篇野係革蛇寫

插得快升得快

姐係點

read drawdown is 9.5%?

個炒房有料

石仔仲係$8K鎂？

石囝依排少左上來

還原基本步
2021 冇升冇跌

應該無8字頭啦

3. 被恐懼支配 失去理性
成個連登都係 "酒呀! " "MOLAMOLA" "drop to zero" post
呢個時候係要把握時間理性分研邊間公司兩年後會發展得好 而唔係晒時間上黎講廢話

真係收叻仔架 你估行山銀行果班咩

輕倉發覺想佢冧多過升，啱啱想v返反而驚，繼續冧可以輕輕鬆鬆慢慢入
快啲冧啦

係清D有profit但跌到仆街去撈D 硬淨既

個巿強到完全冇力跌

Xpev而家share offering
係咪代表EV未跌完

咁就得 今晚又可以加倉TSM 買呀 買呀 買呀

唔好呀 好危險
拎返去做定期吧

有冇人今晚All in 買幾隻SQQQ

點解我係呢到未見過人食6月舊經滅世棍

我
輕倉咪夠膽咁講

廢老股仲未跌 睇黎跌足一個星期

因為個陣應該無人玩

個市廢到，唔識回

跌得咁快 好想接飛刀
利申7成倉

好似無咩邊個6月戰友仲係度

話緊你班恐懼撚呀

管理費: 0.95%/ annual, daily NAV 扣
交易費(?): broker 收你
你係咪問緊SQQQ嗰個損耗?

2021兩個月Profit消失晒

係，類似姐係擺過夜的成本

唔好累死tsla ok

下 舊經長期滅世喎

佢上完2舊水就橫行左

等緊tsla 5字頭

狗盛好似岩岩死亡之吻左

個個夢想，叫GME

睇都多都好撚煩 完全無意義既廢話黎

我真係諗住今晚開始分注入tsla 咪燈

你啱

睇完革蛇個post
d人準備sh
睇黎今晚會有一場腥風血雨

9月反而感覺上冇咁傷 因為個本未變大

強國商品早上跌停
= 美女股災那一天

睇路 EV弱左成個月

好多派下膠啫真係咁多走咩

690入咗，開心

20% margin
依家驚到瀨屎

用錯TEMPLATE呀

660

read the" Principal Risks" from "prospectus" of ETF
and above table, you can get annual figure

hard to answer this question precisely

細摩早幾個禮拜加持完而家到狗盛 即刻乜都唔敢做

條仆街仔無啦啦做乜走咗去discord

過到今次回調就順路起飛

呢次驚D定九月驚D?九月竟然無咩印象

入去開演唱會

3倍輸錢個種感覺真係好正

麵神每一句說話都只影響一日
除非佢每日一post

有幾多真係SH到

好難講呀 你睇下GME班友圍爐咪都係一樣 人係受人影響 特別係跌市個陣

...

的確好撚刺激

係，最後逃生門

入手si機會

sens

雖然今晚無邊隻唔大跌

真係要跌下先知自己接受到幾高風險

九月時profit都蝕埋
咁岩當時工作好好好忙，真係del左app兩星期
好似冇經歷過咁

今次諗下del app定加倉先

有冇人被小鵬汽車坑殺

咁你加入青蒼派未

跌多兩日就應該個個叫唔好

等完5字頭，你就會話4字頭架啦

革蛇派定心丸

我等緊拆股前300

20

懷念飛巴oxy

本人已加入如日中天派

GLD
係咪要等BTC爆炸先有運行

又衝落去

巴打講得頭頭是道。
Lm學嘢
上星期太早撲入去

想唔想升級做教主
呢到有個位可以低價轉讓

到時就一堆人嗌此股已死

bitcoin快啲死

入到貨又唔開心
咁你set個價嚟為乜

如日中天派係傳銷黎?

屌, 我仲未食過

又封區

有無清就黎跌返去飛巴線

睇黎份ER會靚到逆市爆上

快啲插多啲
今日盤前蝕緊300鎂但蝕得開心過尋日同上星期 得一成幾倉等緊瘋狂閪冧入貨

可以係可以唔係

我入唔到貨好唔開心
ib mobile好似俾電腦撚咁樣
TWS 真係屌打

咁睇唔開?

加啦目標價起碼100，有成至少20幾%既升幅空間

兩個月咁快50%

我願意用一個月唔睇Julia去換今日平安

睇嚟真係多咗好多新名

9 月個次我係由廢老經棄船去撈新經濟 所以無乜傷 今次硬食

好似停左 個市定左咁既

又鞭鳩me

教主>公爵>伯爵>舵主>隊目

開個價

明白，姐係搵招股書睇年費用，計翻日費用，再睇券商收幾多交易費？

10粒bitcoin

盤前熔斷
酒呀

琴晚有一剎那見tesla末日put好平，想買
但諗到做淡慘過做雞而無買
依加好後悔
應該200%左右

Trend trader梗係等佢起飛先加入
倒不如睇下Futu Bidu係咪仲係trend stock

有冇巴打有留意Jg呢隻野
估值幾低又有消息今晚可能有得上

連郡一月個陣講緊個standard係一日一條飛巴線

唔係個個都做到死人頭

然聽日先閪冧？

濃湯 兩倍辣 硬麵
唔夠飽可以叫多碗飯倒落湯食

啱啱入咗d貨

仲有60% cash

黎個三月日日溶斷比我睇吓

繼特朗普卸下美國總統職務後，其動向一直備受關注，然而近日有消息稱特朗普或在2024年捲土重來。美國新聞網站《Axios》引述消息人士指出，特朗普將於周日（28日）美國佛羅里達州保守派政治行動會議（CPAC）上發表演説，並向支持者宣佈，自己將爭取共和黨2024年大選的提名人。

佢出黎選既話 黨內都嬴梗 其它諗都唔洗諗

只要唔賣，我就唔係傻散，哈哈哈

聽日就用水川

support $81.x ?

<賭場系列> 極光JG

因為呢個post?

+1 上次正變負再等到二月變正
難道又要歷史重演？

我只係趕得切為兩隻股止賺。
其他唯有SH

你打算加入青蒼派?

我aim 78左右

死人頭稱號同教主係分開賣
一齊買有30%減免優惠

Gme班友另計啦

Gel左幾個Post頭啦

股王！mark!

好唔抵 又唔係特別好食

我都未

輸死了，去喝巴打啲二手湯

喂kelvin

我已新建銀行青蒼派同人生青蒼派
歡迎加入

仲以為強制轉讓埋

難啲喎

間唔中一餐半餐okay嘅

識食

九月等到二月先變正？？？[/left]

但睇水卜

小妹唔做蝕本生意

呢啲嘢無人知嘅，INTC都試過43蚊啦

去日本食

我剩係食開台風嘅沾麵

教主

Tesla 9月5日內由500跌到300
最後個日-20% 盤後未止跌
好多人驚第二日再跌化成灰
我個晚加左倉之後一路睇無瞓過
結果第二日完成回調升返
個日之後好多人從此無係呢到出現過

果日爆上完回返先入但仲坐緊
黎緊出財報如果轉型成功SaaS股黎講算低估值

反而沾麵我麻麻

我願用呢到啲有棍人妖交換

水卜不可棄

呢2個新派入到黎就地位平等，每個人都係教主，反正都係人生垃圾，分咩高低

冇乜問題 我細倉9月55x 入嘅NVDA 都係二月先轉正
宜家又返返原點

漁場台風？
三張單換1粒蛋

你當由<0 變usd 2000
一路升

咁今晚應該唔驚啦

教主好二五

父幹

新手報到

股王呀呀呀呀呀
Mark gor

想食拉麵來啦辣肉演

我一出世就屬於人生清蒼派

我就清咗倉啦 你呢

過猶不及一食多就仆直
過返半年都未必想再食

好似係我

諗緊放FORD 定 X 定 STOR 換MAXR

SPAC洗唔洗止蝕
睇定再入

咁多新人
無人認到我了

唉我有好多call 豬死啦 一開盤又輸幾千

係好撚好味

我都9成倉call

我都好多call

入筷子都唔撚請

拉麵真係唔得 豬骨湯太油
但車仔麵可以

又gel

死左都記得你比條女問叫雞個單野

150蚊貨坐到世界未日
阿門

NVDA係咪又要去返530慢慢妹

茶記巴成日撚鳩人

我仲有一粒蛋未換
好大碗好好味 只食午餐沾麵

呢排有新女喎

呢個po唔招呼無品嘅人

ER後先好睇

跌吖

屌想玩下新三國志姐
差唔多5舊水 你買撚埋我果份

今個禮拜全部股都被拖累
真係唔識睇
如果睇大trend都係油股礦股廢老股
但升到咁又危危地

頭先想yolo玩NGRU

我都想加 諗緊佢開盤會唔會在跌

用sofi 嘅感覺就係間屋俾人放火但只可以俾佢望住燒 就嚟燒撚死我

想請問下究竟 fed 講咗啲咩 ？

茶巴把聲好溫柔

上次有個仲好笑
自己set利園2 打過嚟屌我，問我點解係利園2佢明明自己set利園1
有讀心術咩 pin邊就去邊架啦

我明啊

遲左清蘋果唔係多幾百美

都係恭喜發財果類行野

真係世上最有影響力既人

Global Stocks Stall Ahead of Powell Testimony on the Economy

ma60好似跌唔落

荃灣個間 我連衫都換埋

sofi 嘅弟兄

因為我唔點美極

：我撚知咩 你問下自己點解你咁戇鳩
其實俾rating有咩實質影響？

即係冇事發生 ？

咩門派既掌法

FT 俾人燒一半 可以執返堆沙

好耐無見

Toxic Masculinity kicked in

啊 豬死了

點會認唔到你

咁chok就唔好yolo fomo
倒不如休息下觀察下個市算

係咪邊套戲對白

一掌

11點先講

如果果陣加佢唔係加左蘋果bb就好了

其實無分別 只係重症同輕症既分申

我都想走曬d貨佢
呢個二月頭心雄一下做錯好多決定
想休息冷靜下

油價62 美元偷偷升

FT 係睇住個粉腸走，自己間屋燒通頂

收手吧

一陣開市唔敢睇

可能FED 9UP完急升呢

諗住開盤清定點 我正股都清左7成

panic友唔岩用FT架啦
利申 FT用家

又到狗點棍

I bet against bubble

唔係都會電話講實際位置既咩？

唔好升，快啲大閪冧

我決定十點起專心打機

箱底買咗小小amzn試水溫

男仔俾人一掌推開就唔hurt嘅

英雄所見略同

打和啦屌，推人果個仲後悔緊

渣緊車點講電話
大佬就算係都唔會差兩條街吖

潛水艇開船！

NEW YORK AG- "BITFINEX AND TETHER DECEIVED CLIENTS AND MARKET BY OVERSTATING RESERVES, HIDING APPROXIMATELY $850 MILLION IN LOSSES AROUND THE GLOBE"

未穿TREND LINE
VCP forvever

同759一樣

Fufu 走先

點解個個都有比女追既經驗

Angus真係仆街嚟

放走d sqqq 先

XLE 🤘🏻🤘🏻

上次買$OIL蝕到hihi

美股炒格大法

ARKG's $REGN

一個4星啫 同埋放蛇嘅全部都係5.0

魷sir up 完實爆升

你冇試過？

無喎

我無有晨勃都無用啦

NQ唔係咁樣就當V左呀?

有鬼用咩你班仆街唔尊重女性

有J（冇用）

咁你就真係慘啲

一陣換個西ceo

FSD Beta 成程車完全無人為干涉

如果條女柒，你仲會唔會尊重女性

屌
高達仔識玩

有陣時冇比女追係好事啦
如果欣宜咁追你 拒絕又唔係 唔拒絕又唔係
好撚煩

goog巴竟然講到呢句

我以為個客會打比司機講下自己係邊

如果條女柒 根本就埋唔到小妹身

我份人就最尊重女性

哇屌 真食家
想幫你含

唔怪得咁快玩到虧左

我有拍過佢叫我摸多幾野就無了

有啲有交帶嘅係會用文字講嘅

BRK升喎

咁有無女性想俾你唔尊重

無連侮辱人既機會都無

輸死未大家

Marriott Intl Names 25-Year Veteran Tony Capuano as New CEO
$MAR

Who

比曬signal你

巴打怕醜仔？

我記得你全倉papa

成地鎂

我的名字不是譚惠珠

又係用最先進既重力引擎?

約出去睇個戲食下甜水就掂偈

咁就係熄爐唔怪得我無機會唔尊重女性

跌到休克

知性美5分鐘後出嚟定軍心

熊熊哈
賤熊帶領熊軍戰勝歸來

小妹內向

睇戲攬埋佢

SECOND WAVE INCOMING
HOLD THE LINE! HOLD THE FUCKING LINEEEEEEE

佢塊面咁樣好怪.........

拎件冷衫去睇戲無得輸

女仔唔介意人地同佢身體接觸
得兩種情況
1. 有好感 唔反感
2. 當你係gay

Bb向個位數進發

大家會睇定啲先加定今晚就加

點解幾年前小妹識唔到你地

跌咁少就跌完

今晚升就加跌就溝

Rain姐即出片

邊忽跌完。睇過

後尾入左u先領略到但已經物是人非

穿咗

大家買美股 用開咩app

為時未晚招數來來去去都係呢啲
做出嚟係點就睇你造化

AAPL真係好垃圾

8蚊ALL IN

咁硬淨都清?

sqqq

前兩日27歲嗰個被捕連登仔

熊軍接管地球

MAR勁到

進化版係女仔主動同你有身體接觸
但我唔太鍾意女仔太主動，如果係想拍拖

幾個app一齊用

burn hill挑鳩游學修呢單野
真係好令人反思

VERI

岩岩格蛇都出post定軍心

想啪拖 快點接觸我

sink

咁撚似尋日盤前嘅

你班友只係想啪

有啲會捉住你手臂in stead of 拍你/叫你

Live樣衰過平時啲片

你好衰

中學畢業之後就無

豬到咁唔啪點發泄

佢哋好想唔尊重女性

係 唔鍾意 心諗做乜鳩

佢d片幫佢執果個原來幾勁

守唔住幻三既話

插到落地核

我問得唔清楚 咁如果開户你地會簡邊個開？
富元呢個得唔得？

真

盤前7億成交 CLS

Sir滑梯

我有3個
futu,sofi,firstrade
唔好學我

咁似我既

一陣做dd先

直到

7.5 仲有一個鐘
隨時8.5開市

聽日又見到契媽掃貨

西蛇ETF全線俾人洗倉

RAIN都兩千人睇

已經唔跟跌返

插返落我幾個月前買嘅位

咁撚多

有無試過被上堂女摸手

小組活動嗰時試過有女摸我

我嚇到扮無事繼續討論問題

想你唔尊重佢有時會觸電

手續費唔貴咩？

其實幾靚

真係佢？

CLS
做 stalker

我FUTU睇價
CS TD買貨
FT同SOFT已經無用

邊單 ?

冷靜小小
開市應該入少少dis睇下咩環境

佢 d 片岩新仔睇

拎的士牌扔死你都仲得 所以點會批uber

兩個琴晚係clubhouse開完波
再兩邊出左兩條片講
burn hill老屎忽到仆街

哇屌 120蚊既tsm

石 你還好嗎

邊個夠我慘

岩岩睇緊游生

前幾年岩岩買股時用futu，之後上年轉用sofi，futu之後多數用黎睇圖得返隻AMD係裡面坐唔郁佢，但sofi成撚日都熔斷所以最近開左FT準備慢慢轉移資產過去，不過暫時就搞到三個倉都有野係到計數好亂，要另外用app紀錄

Tsm 回到咁
放左睇十一點再決定好無

he is

開咩波？佢哋個channel嘅style同觀眾層都完全唔同

講緊香港電影有無未來

香港太細

多頭發散趨勢行得幾好

好貴

變態佬

三底？

屌你老母隻巴士引擎又綠

RainIsHere - 股災？做這幾件事
3,261 人正在觀看•開始直播時間：9 分鐘前

RAIN姐

百二蚊唔加 唔通等140？

有censor咪無未來
無censor咪有未來
有咩好嘈

佢食中班新手viewer

150：上唔到車

123 溝下執下石均價 126

因為一個老屎忽同班後生講
香港係無可能出到一個新發哥

入咗咩

轟落去
黑木清你點呀

佢地仲有嗌電影既定義

大回調最好就係打機睇劇睇美囡

唔好比啦

睇個勢今晚會全面回升，大部份watch list股都回調返一星期到一個月左右

係時候入tqqq

雷公今獲真係仆街了

+1 今朝一起身241 走。盤後🤘🏻

鮑生幾點出黎？

XOP

啲老屎忽真係最鍾意舉啲既有嘅例子岀嚟做比較

好彩有沽nq對沖

We MANU will back to glory

成4千人睇,其實好勁...好多所謂網紅都冇

rain姐live串biden傻鳩

雷公啲玩法咁廢老都比人屌

RAIN姐短期睇熊
長期睇牛

掃tqqq soxl再扑暈自己
點睇

我有買左sqqq.
但唔夠

我覺得Spotgamma & SqueezeMetrics 真係好神級

如果以電影係上到戲院既定義，香港電影離死不遠
如果電影係YouTube 都計，咁又未死得既

Biden & fracking

All talk, no action

佢以前講過假肉唔係好生意
佢轉軚買 BYND ?

都係嗰個問題
其實做乜會無啦啦股災

其實呢個位係咪應該開spy straddle

前半年做乜無啦啦升災先？

咩豬豬組合

上上個禮拜吹雞BYND
如果跟佢買應該就輸20%

買完即刻食棍，無計

升唔問跌先問

其實都唔止一隻跌20％....

定義埋未來
用票房計?

YouTube上都叫電影
不如ig story都叫電影吖

但佢睇錯左Tsla 話佢入左S&P Gamma mean regression
佢個GEX indicator都廢廢地 QE下佢呢套分析方法處理唔到極端情況

睇佢d片

應該係咩都買啲
買債券買金

閃崩
Cash is king 了

市場永遠是對的 要升就升 要跌就跌

因為鮑sir開印鈔機

有咩問題
佢講得好合理啵

因為係雷公出twitter出email吹全世界雞買
大家可能以為係重心

news =/= stock price

又坑殺cdrom

cciv

想打沽
打錯入貨

我成日都係咁
要估個價太麻煩是旦入曬佢好過

穿左萬三

netflix 咪比某D 大導屌到開花
有D就shut up and take your money

當買菜 自己心理壓力頂到就係好價錢

老蕭就話一套戲要有100個工作人員，大投資，吊威吔先叫戲咁上下
游生就話有啲戲唔喺戲院上，有啲電視劇一集過哂60分鐘，YouTube拍既都可以好有heart，跟本電影既定義已經好廣泛，乜都可以有

即係牛皮熊咁解

比多支放量大棍確認下先

入返D銀行股或者KRE

乜9 tsla係戀童概念股呀，太陽神呀

納DEE跌夠未

含撚

無開孖展無玩option驚西

暫停操作好似好o的？
9月新經拖埋舊經閪冧

落12700好唔好

老屎

然後坐到屎忽痛

事旦啦坐好過要游水

想睇佢個PLAN同ARK 今個星期六邊個贏

有冇人覺得而家入係free money

佢個PLAN有冇廢老股?

Rain姐好擔心大家上ifc icc

可能佢有上黎視察

我發現跳海方便啲

無
大部分羅素成長股
佢聲稱

垃期幻二

今晚都會繼續減緊部份嘢
但係策略上入返D工業股
同埋都係睇好semicon
會睇埋TSM 表現點

跳海可能死唔去俾人救翻上嚟

琴日太貪撞唔中

我認為會上來偷睇
之前有巴打笑佢大媽聲都有係影片示威

跳海丟人現眼！

點示威

Russel 都開始食屎了

凌晨3點，食埋果棍，去沙灘，夜媽媽，撚有人救你

你啱，唔好panic
開市我減下倉先
然後睇下有無material股

咁佢都睇得幾貼

唔知佢點睇第一大fans西蛇

Hi Rain姐

部cctv做乜鳩跌3x%

How much

大熊市3批名

清過幾次倉
看納指熔斷
財自似是遙遠
仍埋藏著繾綣

尋日單日都輸4%

買買買

你應該無乜影響

佢可能平時係呢個post

CAT monster
TSM UMC 應該差唔多入得

咁用ARKK/W 同佢雷公ETF 比

依D 方法劃圏 = "overfitting"

揀錯左用ES對沖 ES跌太少, 正股跌太多對沖唔曬
退潮先發現自己著唔夠

仲有四個交易日
快o的完埋今個月佢

銀行本身第一注入咗
表現真係好強
因為今日真係screen 到好多銀行股
諗緊係咪應該入ETF 大包圍算

佢應該做曬對沖

我用左一股拉低市價

有冇人sh？

暴絲

存活名單？

LM

Rainishere!

Rain姐可唔可以搞搞d眼影

下個月繼續冧

Rain 姐而家係咪available

求小西強推既股
我要收集下

又唔中六合彩

可介紹？

好似嫁左人

主菜

Ntr

Lm 熔斷師

忘巴：rain is littlewest's GF

有咩傳統經濟股買
船運?

Who ?

唔做功課又伸手
仲要唔用不推文

諗唔到原因點解要推薦俾你聽

大姐姐黎㗎喎

識下朋友

舊經未跌 出面咁快叫股災

石仔唔上水 cap圖難左好多

-9.19%

佢幾靚

Sh Tsla 會重上900

只記得幾隻

如果你本身係諗住短期回調
中長線係龍
依家反而係要搵嘢買
唔應該過分恐懼依家個跌市

rain姐開live自然D
平時d片太白

小西有貼倉

Rain 姐可否開Onlyfans/Patreon賣j圖
個市都冇咩好講啦已經

好lag

合股應該

好靚

一白_ _ _

納期真係

NQ mar 13000
NDX 1322x
仲有水位

又吹奏自己架啦
輸親都不心疼

-4.82%

要加入清倉派了

岩呀 我tesla都唔撈住 呢隻我一定撈

同賭台灣國運係一樣

其實無錯
但講真，點解要出多個「新發哥」
每個演員都要有自己特色

幻三話穿就穿

苦苦支撐

美國咁多韓國正嘢

慢煮牛（us select)

苦苦堅持 經已沒意思

tqqq soxl
yolo

連rain姐都lag機
世界末日啦

試下

rain姐應該投資下佢個上網先再講咩tsla btc
lag到pk

3千幾人睇RAIN姐

不如買媒體股VIAC, DISCA

韓國唔係好似香港咁好上網咁穩定

寶寶號表示 日日跌3-5% 好閒姐

點解會咁樣嘅~~

Why are u running

現場好多人，未到巴打請去ifc分流

又話電莖大國 10ping又話高

但韓國bandwidth係全世界最好喎

銀行股強勢左好耐

番去打機啦好嗎

IFC一早full咗啦

達哥都係咁上下

好想用ib

其實睇地區

哭泣聲絕無意義
它不會扭轉冧市的心意

rain姐係咪住北韓

依度一早清左倉......

其實依加穿得多 一陣彈得仲勁

老蕭無講錯，佢講商業片
今次唔撐游生啦我
電視劇集過60分鐘代表呇手？
Youtube拍得有heart即係試當真嗰啲？呢啲唔叫電影啦

電影定義可以係好廣泛
但游生講嗰類頂多係紀錄片/實驗電影

老實講
真係無
片商全部都見錢開眼, 套戲拍出黎有可觀收入先會比錢夾份
但香港市場幾大有眼見
所以好多都上左上去出錢拍合拍片
而且年輕演員一開始得好微薄收入自然都唔會想做
除非你家底好有錢
同埋香港電影o的男女主角黎黎去去都係劉青雲張家輝梁家輝古天樂o個幾個. 青黃不接
而青黃不接原因又去番演員收入低, 連生存都成問題
惡性循環黎

IFC要book位

用Starlink 啦

如果個倉跌得最少係寶寶
係咪應該搵定樓跳

Icc依邊啲人唔帶口罩

ifc爆哂啦

20日就total loss

但事實嚟 客觀環境又無 資本又無 政府又唔幫拖

連ACC NO都唔遮下

ot都無心戀戰

跌市最岩打機

ib report

究竟納dee可以連跌幾多日呢？

Tan雙位數

都係有雞先同有蛋先既問題
都係講信念既姐

又咁，拍爛片多過好片，我點入場撐

大制作一定係中資
啲故事又閪

比起跌市 我對於仲有3日要返工表示更加傷心

一諗起有得對沖你就會好積極

靜

睇左革SIR個POST 覺得佢講得幾好

人工加得少 b仔又少 股市又跌 DLLM

要返幾個月對沖幾日嘅跌幅

但有冇人知點解中午時明明扯哂上去但歐盤一開就落哂地獄

係無，不過完全係呢代嘅電影人造成
你睇早幾年個個剩係肯拍合拍片，再唔係就食老本拍警匪片
香港啲低質觀眾又剩係識睇卡士，搞到新演員又無人用
其實我覺得近幾年啲小品係好好睇，例如一念無明、淪落人、幻愛等等...但全部得口碑票房還好
其實年輕嘅電影從業員只係呢代電影人向錢看之下嘅犧牲品

賺果陣就神奇膠，輸果陣就垃圾膠

呢兩隻我都screen 到
另外TRIP RFL 都唔錯

真心想quit cls公司

股災時 沒有一個散戶是無辜的

睇完波巴
已經扯到咁高唔會覺得太貴咩

日頭番工賺一千
夜晚蝕番一千

蝕咁少好叻叻啦

咁又會返去實驗電影係唔係電影了

依加跌得急 一陣回得仲快啦

仲有響度講過吓嘅
有D surprise 呢D時候唔錯

十連陰

走...

跳樓呀，叫雞呀都推到po

納指熊二

有心人係有，但唔好望年年都有大片
香港如果有間A24/netflix肯理下香港已經心滿意足

呢D時候買強勢好過撓底
不過操作自己諗好D

soxl目標價550

當然係，其中一類
無聽游生講嘢，睇巴打轉述
佢將件事二元對立咗